c朗當年睇唔起葡超 走撚左去曼聯踢波 算唔算對唔住祖國

斷腳都抵撚死

球壇嚟講都係英撚球員最忠心
除左Sancho個啲仆街仔之外

咸碧咪25仔囉

碧咸

而家仲走去美國搞隊波
25到

大把英人出國wo

阿根廷比英國打到仆街
仲咁多阿根廷球員去英國

樓主個抵撚死係咪講夏格維斯

仲有Trippler